依家買日本機票3-4k會唔會好唔抵？

細佬今年24最近有d時間14-21號無野做
突然間醒起可以一個人去個短trip

諗住近近地去個台中親親大自然
點知果段時間成個台灣d天氣都係落雨
咁落雨去到都無野玩無意思

其他地方例如泰國越南歐洲內地一個人去就有d怯所以唔考慮
唯一既地方覺得OK既就係日本
但睇過d機票，沖繩，東京果d機票最平都要3.5-4k， 其實會唔會好唔抵？

旅遊旺季差唔多啦

有錢有咩所謂
係唔抵架啦，但你而家有時間，當用錢買時間
機票平果時你都未必有時間去到，睇你覺得值唔值

我見d人買都係千幾二千幾咁
唔該哂

你講得岩
貴少少買時間
反正我無野做係屋企都係哂時間
去玩下仲好

感謝巴打

你確認你真係 24 歲？

miles換?

就咁買

8月？

係，姐係幾日後

而家買幾日後既日本機票邊可能平？
人地咁平係趁promotion嗰陣一早買定架

暑假係咁上下價錢

8月算平啦

唔該哂咁多位
小弟受教了
係時候plan一plan

睇咗睇
去大阪用am換好似好多位下

我無儲開miles
所以只可以用credit card 買

你決定好去邊度既話可以話我知
我睇下用miles換有無位
有既話平過你直接買機票既價放比你